【加油】鍵盤前既大家，請守住連登

616之後心情好低落，開始逃避唔想睇連登 fb 新聞，但忍唔住都會開返黎睇，每次睇都好心傷

然後第二位… 第三位烈士

唔知係咪心情影響，一直病緊都唔好，今日都出唔到去上街，覺得自己幫唔到d咩，好無力

然後再睇今日d post開始屌晒鬼又指責爆玻璃又盛，又話鬼之類

剩係希望連登依度大家不分化不割蓆啦好唔好。我地唔需要大台都好，連登係凝聚到大家團結一致槍口對外既一個好重要既堡壘黎。

最後 係鍵盤前既大家，希望每個資訊/ 消息都fact check左先，如果有時候fake news請幫忙澄清，特別係再轉發去比有出去既朋友知，現場信號好差，直接係grp 講fact check完既news好過要佢地自己上黎睇消息。唔該晒大家

希望堅持住一路咁多日以黎都係咁不割蓆不分化，d三五毛post用完起底功能睇完唔好推由佢沉就算，推返d有用既post上去，我地可以做到既係提供有用資訊比現場既手足。

辛苦晒各位為香港未來既義士，每個崗位每個職責每一份既付出

天祐香港
暴政必亡

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當